[文宣]中共眼中 -- 黃絲,藍絲,中立都沒有分別

無論你係黃絲,藍絲,中立,
支持警察還是支持示威者,
有錢佬還是基層,

事件發展到今時今日, 在中共眼中,我們沒有分別, 我們都是港英餘孽

大家都清楚中共的手段, 中共要開始清算,清洗的話,
不會只對付黃絲, 一定一視同人, 無一幸免

事情已返唔到轉頭,
藍絲,中立者, 甚至警察
你們已經被迫上車了
不可能置身事外

你們的選擇有兩個,
1. 繼續不支持這個運動, 然後兩三年後, 和你們最憎的黃絲住進同一個集中營
2. 一起反坑暴政

是的, 你們已被強姦, 被夾上船了!
來,一起下地獄吧!

1/10

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

push

裝睡的人叫不醒

pish